修道船當年你九秒一百拳

今時今日你係邊到?

你仲記唔記得一代宗師的尊嚴？！！！